香港要光復，邪惡軸心狃卡素猁物浦要一齊輸

兩隊狗隊 陷害香港 屌你老母

兩隊一齊輸 直播用TG罐當飛機杯對住連加特打飛機